覺得自己精神好似出現問題但唔敢去睇醫生

唔敢去睇
覺得自己知自己好似病左
識得咁諗所以唔覺得自己真係病
但焦慮抑鬱症既病徵中左好多
成日都想去自殺做野又無晒動力
到底我應唔應該去醫院睇睇佢好

去睇 始終醫生先係專業
你有嘅話就食藥醫 無嘅話求個安心都好
情緒病、精神病喺香港好平常 唔好覺得自己有問題/好奇怪

去睇 真係好想見 咪當傾下計咁

我都想去但好撚貴

我都驚好貴
其實公立醫院有無得就咁去睇

如果驚俾人診斷出有情緒病或者精神病
自己接受唔到嘅話
去睇中醫

好似可以去睇家庭醫生轉介

有時真係焦慮不安到抖唔到氣想窒息咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》